
                      Un poco lenta aunque no llega a ser pesada. Lo mejor el final. Los actores no se pasan. A pesar de las criticas poco favorables considero que merece la pena verla aunque no es para todos los gustos.
        
            